人生冇意義了

人生冇22了
世界末日啦

人生無意義又過一日

傻呀